美股認真討論區 CDLXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今溶群俠傳

鏞...

留名

盤前都panic sell 緊

我仲諗緊，賺少皮幾now

盤前都玩到咁

畀返D錢我 唔玩喇

驚乜閪

其實連登有冇人買NVAX發左達

打左GERN 諗緊依隻咩黎

連登小型活躍股票平均指數成份股檢討結果

40 票

剔出 NKLA / INO / FSLY
加入 ERIC/ NOK / MRNA

連登大型活躍股票平均指數成份股檢討結果

41 票

剔出 GOOG / SHOP / AAPL
加入 AMZN / JNJ / COUP

MRNA 比JPM downgrade 人踩人

含撚了

Must 走mrna

而家先加mrna

食個飯番黎 MRNA就插水

幾活躍呀

應該係張paper 先岩，，話bntx 隻野好過mrna

bntx 火箭中

想知有冇人3蚊hold到宜家

期貨升緊wo

now or 開市

germ有6%mrna都仲升緊

一陣就升返，sell黎做乜

Now for sure

germ依家個價on9

MRNA 今鋪連指仲唔跑輸?

8點半就有

AZN仲未出報告？

轉生P巴威力不減

連登 cd rom市價接

NKLA 人踩人了

啱啱有人36.8接左

原來入左連指唔怪之得

MRNA 一入即刻

第一日市都未開，可能已經要轉多次

係智力問題

連燈plus P巴

星期五臨瞓前入到AZN. gogogo
in Oxford we trust.

通常晏晝

etf都係開盤先買
盤前個報價好慢

Pfizer, BioNTech COVID-19 vaccine candidate suggests potential for multiple protective mechanisms

futu

係Upgrade

唔關事
堆成份股都未有價，你地就盤前鳩賭
賣1通常會煲大

mrna 做乜膠呀

AZN先係救世主 今晚升溶

契媽隻work, 有波幅無幅，廢過qqq

PFE 要追下

本身隻野成交細到

azn

30-34無限loop

mrna咁快玩完

PFE PFE

One two.....

唔買BNTX?

arkk一樣，邊有人盤前買etf

dia voo qqq除外，因為賭指數期貨

連登仔

d 錢去哂bntx , mrna rip

屌隻germ真係相逢恨晚

救世etf

今晚金股債再一次齊飊

NOKIA, ERIC

尊重民意同選舉規則

HAL盈利
石油係咪要起飛

PFE落後

岩岩走左ARKK 等開市入返

Mrna冇信p巴冇放到

連登新大船準備出發
利申: 會上船

nok 幾時起飛

點解 COUP 會冇啦啦入左架

mrna 人踩人

D所謂疫苗消息根本係配合大戶做野
輪住話邊隻得邊隻得

Silver
20.108 +0.344 +1.74%

會唔會出棍之後收皮

mrna 會唔會升返我啲錢呀

年輕人有無反思點解60 唔買 90先買

選舉規則第12條

起了步一星期

幾多入呀你

佢62 貨驚閪咩

上星期31.55入左少少GERM

germ仲係傻仔價
盤前short sell真是fatfat

唉.....P.....

Mrna入納Dee, 大摩送大禮做低個價等入。

係喎
禮拜六日投票唔見有做乜走咗出嚟嘅

@暴巴

可否加多條Golden Rule

永遠不要跟連登同船，有討論區立斬

暴巴入個加入LINK錯左

依個真 勁撚仆街

仲等緊GERM討論區

p巴咪提左佢地係頂，仲唔走

俾MRNA搞到盤前紅，唔想睇市了

等我黎

疫苗股盤前高j未試過幸福結局

P had told you

扣左皮幾野血

係咪fundings 唔想入貴貨，做底佢

準備撈底了

你係想佢死定係點

全線高j

一入納指跌8% 好無面

Spce好撚強

拎arkk短炒

germ仲加到6% 真係神奇，溢價勁到

當契媽係飛機杯，出出入入 牛B

今晚升定跌

一開市冇一半

盤前120萬股就將mrna質低左10%

今日盤前氣氛幾好 大家都係到討論買咩買咩

買sqqq價投

NQ不要買

MRNA大家睇開盤會唔會升返

有P巴先咁多人

個個恥笑P巴

p巴高位認證mrna

升啦好無

納指準時9點半落地獄

P巴盤前買嗰隻MRNA@98
即入即蝕12%

走mrna入少少spce做倉底

TSLA企係1500等爆發？

P巴又有咩神操作

佢6x買横盤個陣又唔見你地

一陣開市賭唔賭隻BNTX 好呢

mrna 掛85 睇下入唔入到先

更正為重生後既P巴

升咗一半

最高位入 神呀

懷疑P巴放撚左了

set 埋止蝕啦

依家係p巴2.0, 之前果d 當無左

VIX 唔係靚位
唔買

唔好諗太多，逐隻黎

其實係咪冇入過
純撚狗

係時候放mrna了 多謝p巴

62有貨

等開盤先知 mrna既命運

40揸到now

MRNA開市應該點都插一棍，放哂插完先睇情況再入返少少

肯定回調 放心

Nflx跌咁多 係咪時間入啦

入germ驚閪

NKLA可以撈底

星期五收94阿，唔高J都紅

有啲興趣
睇下仲有冇得跌先

GERM幾錢再入好

有冇人玩SHLL

熊熊哈
熊熊哈
熊熊哈

3%內

MRNA插咁多，ARKG照升

點睇AZN

如果MRNA升番哂大家知咩事啦

屌
呢隻本身可以即買即賺但係之前$575冇走
搞到要$490止蝕走咗
好彩SPCE夠cover 返條數

MRNA驚閪，開張5MIN圖睇成個人返返黎

又話今日出臨床測試結果

arkg都無moderna

ARKG有入MRNA?

今日75蚊

有幾多人覺得會有終結一爆

DROP TO ZERO

amd intel q2 草唔草到氣

又燈

會唔會係今個禮拜

LM

當你嘗試做淡, 挾到就黎破產果一刻
就會終極一爆

幾時嫁遮

AZN gogogo

最買Amzn長渣又驚佢會短期回落，假如平多幾十蚊入都好過無

夾到破咗產先會爆

買qqq啦

爆上定爆落

tesla準備升空

今個星期tsla就會引發終結一爆

to the moon

哇屌ck 介紹果隻野爆升緊，準撚到，入得一張call

Arkg 係biotechs 唔係疫苗
所以之前爆升都無佢份

準備咗成個星期

仲有一分鐘

MGM盤前咁chok

呀下 Tesla 飛往天上

開波

TESLA導彈升空

頭半個鐘坐穩

MGM明明盤前仲升下,一開市爆插

冇，我記錯左

美高梅？

入飛germ

波指一個禮拜都玩唔到幾多日又轉場

AZN冇10%唔走

MRNA開市爆升WO

no need有排玩

P巴終將歸來

入唔入TSLA好

sofi熔斷

Nio又跑贏tsla

SING

再唔入怕你後悔

正常發揮

TESLA起飛

話口未完就向下插水

平行時空

市場氣氛好係唔同d 隻隻都升

又上1800再去地心？

Oxy 點解會升

記錯左

你老母sofi又熔

轉燈

Tsm 幫你日日跌

MRNA, NKLA, SPCE, WKHS

向地底飛

咁先好 咩都有得升
上個星期淨係升疫苗 我dllm

MRNA入左納dee未?

Mrna人踩人

趙雲坐埋一邊冷靜下先

沽MRNA

有無net 既朋友？

大跌

你老母日日讓半場

熔啦

MRNA熔鳩左

好耐冇見既熔Mrna

扯咗一下就收皮

mrna真係金融

斷左，咩事

持有NFLX日日輸

身手幾好都冇用

熔斷埋

MRNA跌咁多

MRNA HALT

個股都有得熔架咩

有張1月call

講完立刻大回

屌，盤前唔走正傻仔熔鳩埋

痴線, 佢做錯左d咩

緊係有

MRNA

熔熔哈

笑撚死

轉哂紅

訓左幾耐

屌！mrna

mrna

岩岩88入左

36.88

搵人post 張3月全停gif

痴線

唔知今日返唔返到家鄉

氣氛真係好

原來鏞係講mrna
錯怪l兄

溶左 笑左

屌你 食完飯mRNA溶左

逃生門已關

咩料

佢真係做錯咩

P巴盤前5PM: 已入MRNA@98
開盤7分鐘得:金庸

入左納弟先有（or other index (好似係

MRNA入得未

咩消息跌到咁

NFLX跌完未呀

Mrna 走？

插到得50咪入囉

p巴一買即溶

講左mrna好走

mrna bntx 兩個世界

nvax 145走哂

TSLA 入SPX升到去2000 (好似係)

走呀

紅左兩萬幾

掃貨日?

每次開市都要比人沽鋪勁

真。金庸,15分鍾後會點

有貨坐多陣啦 實有排炒

笑左熔斷

....一入即熔

日日熔幾次藥股既日子

走啦
跌得咁犀利
再唔走小心輸埋上一轉大賺啲profit

我渣住MRNA 都覺得好好笑

AZN都跌

即入d germ

已經溝到500

FB

係

叫撚咗你咪賭

P巴指點江山

AZN d option $ 好西

NKLA

信契媽得永生

笑左，但係開app 就哭能左

我515 想斬左佢

P巴係邊?
好擔心佢

點解

MRNA 入2股先

我真係唔信一走會升返

等等MRNA開番 唔好睇價直接沽 唔係跌到落40蚊

P巴指路明燈

撚狗市又重現

arkk 可唔可以俾少少位黎入呀

邪撚到揾人買起條友啦

嘩 隻mrna

溶埋

MRNA人踏人

D大單咁撚多流入好明顯係大魔入貨

加碼溝爆佢

美國佬好痴線

on9 人地60 買個陣，你唔沽空佢

Theta gang又贏一日

P巴尾機到

Ｐ巴唔好睇唔開

想開INTC SP

TSLA成個禮拜都係一到 1530就彈返落黎
玩夠未

準備溶多次

(20)31604-4
AZN報告

p巴唔溝貨?

唔知mrna幾多係底呢

Mrna 一度跌到circuit breaker

睇圖 仲係好高

MRNA再咁跌法,P巴下次返黎可能又失憶

又係高開直插

MRan

r哂頭jpm 講兩句就14%

59 開58 開末日

岩岩入左10股等數錢

係⋯高J咗

Mrna似奶左野 未有消息

走哂 賺50k 變26k

難得個倉有番profit

抵玩 真保值收息

8仔定完格啦?

禮拜五開咗MGM 15.5 SP

PFE, BTNX good result

連支牛報價都熔熔地

無曬了,80走曬
咁樣9000鎂的教訓

仲有$1水位收錢接貨驚西

disney都boycott

迪迪尼話唔撚落廣告 好似係

error

moderna苦主區

波巴

準備貪婪

15.5 咁遠，有排都未到

走得靚
穿咗了

NVAX咩事

以後都不想再見到依隻股

又可以趁平入

p巴走 係時候買

好心你啦 自己接自己火棒做乜

有錢就係任性

對p巴唔夠信念 賺個早餐就走左

係跌就返去20x比我孖爆佢

過兩日又升返

BNTX 接力

貝碧巴 呢個市又可以養生

好彩你走得夠快！！！

INO都插

ok，各位手足入得貨

貪婪係人類嘅原動力

P巴走左 大家可以翻嚟喇

cls
叫左你咪玩呢啲妖股
玩返大藍籌咪算

契媽張圖係想點

係咪準備再斷

我都係唔適合返黎連燈,各位你地賺多D
後會有期

即刻反彈

9000

疫苗股冚家剷

P巴第一次炒股輸咪當經驗反正你失憶

加germ驚閪

Mrna無左2個月人工

睇錯 好似唔係AZN既 係康希

MRNA $65 Put又有1% premium

去到220都好誇張啦：

好彩盤前走到TSM

MRNA咁多人接貨

每日起身又係處男

疫苗股咩事

65接貨唔差

有賭未為輸

今次跌穿220即入

"新手"不嬲都係蝕多過賺,經一時蔡一智下次就賺架啦

p巴燈力10足

p巴唔好走呀

話左會跌

MRNA 係完全唔知頭唔知路比人質左落黎

隻mrna星期五88蚊走左
見到上99想del app
依家咁執返條命

納女

勸大家有profit 食左先走
長渣根本傻仔
沉L哂成個星期 今日仲係吽下吽下咁

HTBX又無事

AZN 依家買得過，啱啱出咗報告

幾多走

繼續掉貨

走黎做咩

當炒股升，舊經濟繼續派貨

買返出聲，唔該師兄

疫苗股陷家產

Germ幾多入好

INO

好似開市入得200股
即時跌9%

SPOT

出完插咗落去

佢上星期SP接完貨咪走人

NETFLIX

66.88

有冇諗過PUT柒佢 令你輸7皮

我qqq渣到美帝亡國

如果今日90收盤，P巴會點？

想知究竟D錢去左邊
慢慢吸緊科技股?

咁突然出埋康希X既報告 本來都想埋隻港股

MRNA 真係好期待收盤價

咁都走

契媽個堆野到

可唔唔以貼黎睇下

叛徒天誅

上呀

有時諗,依7皮我去送俾乞依好過
唔知點解我係都要炒股票!
去買弊少D BITCHCOIN都無咁嬲

vix

大戶賺夠了分D比人賺, 與眾同樂
點可以話人派貨

笑撚左

The phase 1/2 Oxford COVID-19 vaccine trial is now published. The vaccine is safe, well-tolerated, and immunogenic. Congratulations to Pedro Folegatti and colleagues. These results are extremely encouraging.

份報告唔似好差

有黃金SP驚西

NET never lose

推緊上去，舊經濟出貨力度大左

492走左

tesla又係keep住1500

clou / arkk個堆野

MRNA 80鑽石底

依家心情好差,唔好激鳩我
一陣搵人DDOS 依到

屌MGM又爆插

we back

AAL日日跌

SOFI又幫我係高位入貨
又知我賺夠 比人賺下

買qqq吧啦

點解azn會咁

TSLA 1500有無形的手托住唔洗驚

Sell the news

好耐無見綠燈

$15.5 收貨

認真 買股唔高J 輸少好多

因為有好消息

MRNA 咁大隻股點會趺咁多!!!

穿咗

穿左啦

558唔捨得斬

賭仔係唔會悔改
有到未為輸

唔想接貨呀屌你

你依家唔買一陣Gap Up $62 你就後悔

聽日就升返

你地驚乜閪

不適用於ARKK

信念 有一天奈飛會飛

MRNA
BTNX
NVAX

邊隻CALL得過

怕就買bond
學咩人炒股

一隻mRNA拉爆我

apple做咩咁撚妹

Mrna輸左1個月糧
我決定斬啦屌

Tesla落地獄

NIO做咩升返

p巴走左啦 你地真係

以為星期六upgrade完會好d
好多人揸左Mrna咩

納dee愈升愈有

可摸耳落多一格比我開SP

唔撚怕死, 繼續買航空 石油股

Amzn

企穩$60 就入小注

熊軍會戰勝回來的

真係比se當狗咁撚

FB跌乜鳩

S氏雙雄 重振雄風

The phase 1/2 Oxford COVID-19 vaccine trial is now published. The vaccine is safe, well-tolerated, and immunogenic. Congratulations to Pedro Folegatti and colleagues. These results are extremely encouraging.

拎住AZN既 唔洗怕 唔好比佢震左 唯一一隻比Lancet 總編輯推展既Vaccine

SP 了AZN

支持契媽

germ慢慢加貨

相逢恨晚

M$ 咩事爆

明顯
呃左成個星期貨

tsla變左大笨象？

等58入佢老母

撈mRNA未？

你地日唱夜唱, 我睇佢威得幾耐

妹咗兩個星期喇

P巴走左就坐啦

靠契媽頂住個倉

任沽

外電報道，美國電動車巨企Tesla（美：TSLA）創辦人馬斯克（Elon Musk）向員工發電郵指，第二季業績達收支平衡似乎很困難，希望員工在生產及交付可加倍努力。

今年第一季Tesla錄得盈利1600萬美元，為連續第3季獲利，首季交付量為8.84萬輛，並稱全年交付目標50萬輛。但受疫情影響，Tesla及後已撤回目標，又指實現首個全年錄得盈利的希望受挫。

信念

9點

啱啱特價都唔買

p巴又無貼transaction record
我覺得佢老吹多

搵位入番

mrna人踩人

點解走

IMRN音樂椅

8連陰喎

azn會唔會震落去補埋裂口

mrna ino nvax齊插

germ都玩完了

疫苗股做乜9

ARKK p比d藥股頂住

又想引人沽 好仆街

比迪迪尼搞

一陣引返股joy就正

NKLA發生咩事

spot 破唔破到281 呢

一大跌可以入貨

出財報會唔會都係跌

p 巴

驚乜閪，疫苗都驚？

迪士尼俾人開完名屌都仲搞咁多野
#boycottmulan

玩咁大為乜呀

貼一個月前舊聞，已block

佢守到一個星期唔入post 當佢贏啦

有冇margin all in call

我都係覺得今個星期會reboot 25000
到時再入

連登燈撚哂

最好有人敢沽

唔搞做點爭返BLM班左膠

德國有藥廠快過佢有結果 唔知係咪成功左

佢走過幾多次

跌0.25%

支牛班撚樣瘋狂想做低tesla

$80入多咗倍

道指 同 納dee 又嚟兩種走法

舊聞

同fb 準備出業績 一出財報係咪都係跌

唔係咁易界到賭錢

你呢堆全部大跌緊

mrna 升番

台巴係唔係度？

BE又跌

快D打撚暈佢,聽朝起身失憶又係新開始

我33.5 先入驚乜

最好落返200 喪加倉

nflx 升緊

P巴

唔係我持有

早左放

上星期咁震諗住入msft apple , 點知唔撚升返

P仔走左 冇事啦 上番100蚊

adbe咩事

有無人玩支股DOYU?

屌啦星MRNA $80果時 TD server down咗

老納永遠離開啲fd

大奇蹟日

夜期係跟納dee嘅

繼續手持aal

msft長揸其實現價入唔入得過

玩過lc

衛生署入錯檢測結果

adbe頭先一開433想入但唔到心目中個價
而家已經升10蚊

WKHS

淡友星期五先出番黎開 party 啦

SoFi真係戒賭app

熔斷啊

入左mrna

美股隻隻長揸都入得過

FSLY 屌你老母

呢個真
想試屌model

佢$98入
有排未回到佢價位就算唔走

MVIS J左
係時候扑暈自己

免費野將就下

又去返新經濟

MDB 又上返來

mrna 呃夠貨＿

入定啦，驚閪

tsla仲等乜
22號都黎一係大升一係大跌啦

你仲過分 上年都貼

Mrna好走啦

我心諗咁撚伏 財報前兩日出呢個NEWS 點撚會呀
一定知賺定蝕架喎

點知6月30

我唔信P巴咁邪
入返MRNA

睇極都唔知入邊隻好
有冇巴打推介下

咁都好啲
以為你買中哂今日大插嗰啲

連登仔做咩放棄袁總 zm很強大

我個科技list除左intc全綠
廢老list全紅

MRNA 係咪大魔入緊貨?

TSLA仲未price in，唔通Q2蝕錢？

Test EQ app黎

唔gur可以沽空intel

P巴召喚

仲有2股565 好在489再入左d

諗住等財報前後先入

佢入果下即走就神操作

ARKK

返黎了
我感覺到返晒黎了

仲坐緊,接近550均價等緊

intc垃圾黎既

apple fb 仲有幾隻都係呢幾日出 唔敢入

都係唔走住
其實我未沽MRNA
80蚊溝左注,依家89平均價
等BIN鳩你地屍

mrna又升番 呃夠貨?

買左咁耐妹足咁耐

AMD 搞咩上返去

納dee又扯緊Dow上去

咁大整蠱

net呢隻股唔好再紅+大字推
儲左成個月都唔識長大
放左之後unwatch + unbuy
垃圾

Mrna

ok，兄弟，做嘢
同我掉爆佢

ARKK 搞咩升咁多

跌左咁多日都係時候回番啦

信契媽

mrna 特價時間結束

收到了

去買D PUT先...

keep住mon緊
79個陣都唔敢入

上個禮拜已經等左你成個星期
見你唔鍾意佢地咪開車走人

就出業績

P巴依舖我實撐你

納dee牛市契媽一定跟到足

我都話98蚊買500股
買得咁撚少就知我試盤啦
唔明點解你地會覺我98蚊就係長渣依個價位
跌落去咪溝咪搞掂囉

正常

msft 長渣永遠都可以不問價入咁濟

mrna高追散戶

82.7 走哂

狙擊nio
想沽鳩佢

得㗎啦，$50 見

CLLS 爆升
Ark睇股真係好準

納dee

爭4蚊就到價
平手話咁易

唔好講咁多 放低個model contact先

屈機

AMZN開始price in?

p巴將會戰勝歸來

休息完又暴力拉升

屌咩 諗住坐下 都係早走早着

學識咗反向自己操作 勁

MRNA 睇睇大單流入

上年+30%, 跟住2020 頭半年又升左成50%,
唔知黎緊1,2年仲有無咁誇張

美國應該會再派錢 股市再gogogo

都話IG自己用真AC搵,唔好用假AC
全部女都係雞

撐p巴
連登d賭神都唔知20個加埋個倉都唔夠你大
大戶操作傻散點會明

無限溝貨大法

G持P巴

呢度有幾位巴打個倉都好大架

屌 tsm 震走完張call就 deep V

今晚疫苗股撚死晒啲散戶

P巴財雄勢大係唔同d嘅

契媽持股頭幾隻真係隻隻升 好勁

科技股又升返 屌啊

正日益依賴中國市場
中國市場的銷量無法達標

中美貿易摩擦升溫
上上季未打?升溫影響返上季轉頭?

無錯
我依排搵緊D美股嘅搵隻仙股打莊
想試下操控股價

跌得果少少都叫震

但大倉嘅都唔會串鳩p巴
大戶好識互相尊重
係d又細倉又以為自己係賭神日日串鳩p巴

p巴叫隻雞都隨時貴過佢地個倉

Tsla廢撚到

MRNA張15m圖好痴線

真

今晚終於gogogo 上星期五入左貨

笑左

係咪睇到sp位巴打走貨就驚

Azn要震幾耐，有好消息都要撚狗

玻璃call

NFLX CALL得未

一野跌咁多 應該都要回返少少啦下嘛

對TSM要有信念

100蚊見

佢地震測量儀來

想80加多注mrna 點知加唔切

互相RESPECT才是良好的火棒伴侶

AMD GOGOGO

啱P巴用

玩果陣叫埋我
幫你用假女相開we7 group幫你出貨

80增持咁快就升咗5蚊

睇黎大戶撚左成個禮拜終於儲夠貨
Msft直上220啦喂

道指搞咩

P巴 幫手入2股NVAX OK ?

重新開始係唔同D
識得係連登操盤

MGM威左1日

MRNA 反智轉身 玩死人

MGM 16蚊再入

我需要你依D人

ON9，原來係舊聞，唔怪之得時空錯亂哂

納又唔識停
升到恐懼

有錢齊齊賺

被震走 轉身入左bntx 跌緊

連燈定律

Mrna 84追左等轉燈

機構壓價入貨?

科技股升災呀

80溝左mRNA

FSLY妖股黎架嘛 升得快又跌得快

黎料喇
8月納dee 12000

mrna 今晚倒升

你無資格咁講

轉完再轉

做乜今日又炒番增長股？
疫苗衰左？

SQ終於番家鄉

MRNA 回血

MSFT ADBE 特價完…

嗚阿，我個倉都轉燈了

你老闆NKLA跌20%縮IV係咩玩法

科技股業績前炒多次

咁快特價完

忍唔住86.8 入番

比你成個禮拜都唔入，升果時又係度嘈

跟契媽搵食真係冇得輸

NKLA 40蚊有冇人會撈

MVIS 成本2.8

80 吸左都覺得自己慢左

都唔知你地驚乜閪 germ

契媽升上月球
TSLA跌到落地核
抵死！

某啲股冇人提又升返

食一半契媽先

MRNA心疼了嗎?我快賺錢了

下場衰過SPCE

再轉再彈

80好好㗎啦

利申83入返

一早知你無走

挨媽賣左tsla都賣左成兩個禮拜

上個星期比佢咁樣搞一搞立定心腸轉會去IB

P巴隻雞做左咩野
食完之後就潛能覺醒

又可以call g

MRNA似又要轉勢了 沽沽沽

SABR又入返貨

+3

Se比人呃完貨又入番

牛b

ssame

分散左，走左mrna 既錢 分兩邊買

AMZN 直上

係sq

我都係

SQ又返家鄉,驚乜

AZN 特價時段結束

MRNA變左賽馬文字直播咁..

高高高

上落上落

糕

再轉

差幾蚊

之前跟契媽買咗啲

MRNA 見到P巴賣，即刻買咗少少(10股)，然後升6%....

早知打多個零
P巴人血饅頭

屌
133上星期高J完星期五認輸放撚嗮今日又彈返
股市有心玩我

契媽g 52 week high

傻鳩先驚

比錢ARKK炒好過自已ON99

s&p 又到前頂

有冇人買左MVIS

契媽冇得輸

真係, 以後all in契媽算

我

真
完全係被動收入 打住j輕鬆賺

但係佢話冇賣
反而係$80加注
而家1000股均價@$89

抵喇

ching 本大唔大 我睇緊佢D手續費好似可以同管理費對減

咪笑啦
求安慰啊

Arkk

本多終勝

靜

2.95

我前幾日喺外邊個post講過，MSFT 單嘢已經炒過一轉

點解仲會買佢，之前升咗200%

好震呀

隻lvgo
上星期5見到週線高位十字星
走撚左...

業績前升咁多，出業績後點算

2.84

好撚傷心

呢隻好妖

契媽係咁掃WORK 真係升

可能蝕少少到走

一入即蟹

一講即跌

契媽

AZN easy money

艾力發生咩事

d資金走返哂科技股
關唔關今日港股整左納指事

Me $62 @50手

我要深信今日科技股一定係回光返照
引我唔到嘅

我都係咁樣

sqqq

MRNA去到$87又打返落去

試put, 夠膽就繼續升

WHAT IS 艾力?
成日見你講

我133放撚曬 果日為左將SQ轉ARKK

比我逃出左鬼門關

Sq就嚟130

Eric

成晚唯一淡友
?

屌你
上星期全倉SQ FSLY輸到乜撚都含嗮啊

... SAD
被SC了

on the verge of breakout

Sq 又執多20%

tsla想喊

大媽好勁

放心啦，疫苗股出咗好消息要坐

我已經錯過一次NVAX $42 嘅機會

記得你112入

個勢咁勁先put

睇你燈力

MRNA 逃生門已關 市場已經知道P仔未走 等陣再溶

星期五call咗

SE gogogo

已穿

S&P準備破頂

係， 之後轉左call 做左leverage

Apa聽日財報 今日會唔會特登抄高出貨

太陽能要成最大贏家

AAL DAL MVIS
好痛

SQ我屌你老母

Arkk做乜撚野呀

屌你老母

之前係咪有人想賭S&P mid august, 3500?
賭突破好似真係ok

P牌仔咪發放假消息

比D信心 佢係所有Vaccine入面最快入第三期臨床 又係表現最好 本身係英國龍頭 怕咩

又去到3230

SQ 就快返家鄉

少啲耐性都唔掂

遠離垃圾

呢個真

MRNA GOGOGO
為我今日第一日炒股打響頭炮

主席你太睇得起港股

轉燈啦

jm9

ＥＲＩＣ同ＮＯＫ有華為做祭品應該有排升！

佢又派膠

89 is the top

諗住咩價走

P巴點解唔入2股ARKK 登下兒登仔

XAU/XAG
91.82

你又入番?

【彭博】-- 諾基亞和易利信回吐部分早盤漲幅，因道瓊此前報導，中國正在考慮對這兩家公司的中國製造產品實施出口管制。

spot 賣早左

我都等緊p巴做嘢

BABA呢隻垃圾股跌就幾十跌，升就幾蚊升
BABA AMZN幾時升返

已sp NOK

坐呀嘛 你就黎返家鄉啦喎

係咁玩紅綠燈

唔好成日想借用我D功德得唔得?

好巴

頭先19:XX已見

P巴呢

倒升

坐撚左成個禮拜 唔好再搞契媽

排左59入唔到

Tesla跌
契媽都升

是但啦,升返走左先
唔好蝕得啦
281賣了

Facebook 彩你地都傻，繼績升

求P巴入少少SQ
我完美地執行咗次高買低賣

咁多股唔買，係都買支股

上禮拜買SQ依家賺到笑

我都照sp nok

2.75

上星期五call 130 就到

Sq好彩不離不棄

都係會坐唔定 無分別

垃圾TESLA

我未啊

頭先DL入左msft

我都放早左

喺

叫左你地用sofi

波音

入arkk算啦 sq坐唔定 好chok

靜靜地贏

我都係呢個價

契媽直上90

隻垃圾

我低處接曬你d貨

入左aapl咋

撚知今日彈返咩
上星期跌完坐咗幾日先頂唔順離場
支肺仲係咁 以為SQ有排先返家鄉架嘛

Fuck the mouse

都有

一開市諗住入adbe冇入到
已經升左16蚊

好巴 team

ARKK
YTD +65%

Visa

炒唔贏契媽不如allin契媽

已放Q左
445坐左我成個星期
成個星期無教好訓

先坐一星期

屌 你靜少少啦

痴撚線AMD竟然識郁
係咪眼花

熊軍係咪已經化哂灰

有冇勇士低抄mrna，咁就掙差唔多10％

if you cannot beat them, join them

艾力穩如哈馬比

好巴好癲

回啦回啦

唔夠勇, 睇住佢升返

$83@100

S&P破位
疫情股係頸線

上星期383入 新手學生唔想輸

ERIC NOK兩揀一係咪留ERIC好啲? 兩隻都有

我都放棄晒，All in

p巴準到。。。

賺左6%走左 無咁大心臟睇返佢跌

1個星期需要幾多耐性

想訓 又想今晚放左佢

高J 番 86.x

Arkk開市放咗
係咪應該要入番 食埋今個星期財報收高

T

my answer: NOK 有weekly option

坐緊tsla
成倉得tsm同QQQ正數

呢度坐一日都唔ok
逢高就追

靜靜贏

好巴 你有冇話多數留幾多%cash黎應急？

我就唔揸過夜了，瞓唔著

除左跟P巴撈既80之外全紅

s&p 3230 又要打過

加速主義?

財報後先玩啦
大市呢D唔好駁
預期好=跌;預期差=升
好難捉摸, netflx有眼你見

破頂 強勢 冇阻力 nok多蟹貨 難上d

ETF就長擺啦

你又知財報會升

坐到腰骨痛
就快返家鄉喇

今日adbe同nvda走左寶
等下次機會低位入其中一隻

MRNA又要溶了

究竟幾多人高追sq？
btw crwd

on9

10～ 20% 啦 我慣左 慢慢增加cash

我都唔想揸過夜 好眼訓 但未返家鄉

散水走先

Dklm aal 跌到仆街

獲獲一唔只蝕就倒蝕到仆街含晒撚咁

Tesla好怪
之前升到咁高可能係大户拉盤

108入就家鄉

等業績

我成日都係咁
一走就升番
鳩坐繼續跌

個個都返家鄉 就係netflix 番唔到

之前既一半錢je 而家都係輸番小小

20% cash 20%sp 60%stock
好巴 點睇

垃圾都hold

[Live]英國外相Dominic Raab正在英國下議院 公布BNO詳情和宣佈取消同香港的引渡協議

MRNA散戶全面進場

玩強勢股 業績小心 睇下隻pets會心寒

仲等呢隻 其他坐晒火箭喇

p巴走乜

成手垃圾好想清哂佢
定係扑暈自己好

20% cash 20% 妹股sp 60% 強勢股

人生太短，出手要更大

慢左啦，依家走黎得切

隻野超預期都咁cls

成本幾多？

好感動

無beat好多 無好guidance=差

INTC

有冇d幾十%波幅既妖股玩下 睇左個半鐘都冇買過 好悶
Mrna不了

幾點有重榜業績？

追住個頂黎摸

Mvis

我而家就係咁 但係我諗緊sq er會唔會走少少 食糊

如果短時間 賺7-8成就走

meet target都唔得，又係大戶撚狗

依隻垃圾唔洗推薦下 玩假消息 早一水都執完仲有人玩

撈底

team 同埋 sq 你會唔會走 我而家大約30%profit

P巴唔好理佢

MVIS

127入 未反家鄉

UAVS

而家係等緊22號出業績, 呢幾日應該都唔會有大波動

可能無得升添，合符預期就已經升咗，要超乎預期先可以再升

仆街。。完美示範高買低賣。。amzn 上星期2950top loss 左

呢隻野過左個幾月又浦番頭

KO

panic sell 完果下見佢反彈唔甘心

張call 都搞到無左一半profit

心態問題

KO 阿婆股指標

N年前玩具

超乎預期都冇用，要q3指引positive先會升得起

落緊，似轉燈

佢跌=> sp

舊經濟越派越有

我sq call轉左正股
出業績前走部分，點都會揸底倉

都已經坐左成個星期 唔驚

可以留半食半

當炒股開始冇力

Mrna又上

TESLA NFLX 呢D 真係壓左幾日, 到底等咩

悔改鳥
MVIS

hi tech 真係小心bull trap

ADBE穿埋30天線果時轟左了